啊旺隊草會點？

正常番？